見到個caption真係無言

No thx

成日話咩新技術隆胸睇唔出
點解仲有人會整到咁假